【逃犯條例】近六千師奶聯署反送中 葉劉：唔知係咪驚丈夫包二奶被移交

政府強推《逃犯條例》修訂，引發大量網民發動聯署反對，其中「師奶反送中聯署」更引來不少迴響。新民黨主席葉劉淑儀今日在立法會保安事務委員會上亦提及該師奶聯署，但就質疑聯署人是擔心丈夫在內地包二奶後被移交。

葉劉淑儀今日在會上提出，上周忽然有很多網上聯署反對修例，「咩校友會呀、名校呀，跟住仲走咗個咩全港師奶大聯盟，唔知係咪驚佢個先生喺內地包二奶被人移交啦，係嘛？好似香港幾百萬人都好恐懼，好有危險咁。」葉劉遂向政府查詢，過去 20 多年來移交個案宗數。

李家超回應稱，由回歸至 2018 年底以來，屬雙邊協定移交到外地的逃犯共有104人，移交到美國的有68位、澳洲10位、英國8位、加拿大7位、韓國4位，當中涉及的罪行包括販毒 38 宗、詐騙搶劫等 32 宗、謀殺誤殺 12 宗、強姦性侵 9 宗。

神助攻 請繼激發更多民怨

真係罕有嘅C9

如果佢哋去baby condom 瘋狂開post就好了
各有各做

葉瘤連老公都剋死埋就梗係唔怕啦

我等陣sd去

葉劉為人咁正義，個天點會比機會你老公包二奶

佢老公死咗好耐啦

同夫家反晒面

無人搞佢就搞鳩香港 啲怨婦真係如狼似虎

啲寡婦無男人個樣又衰會越嚟越變態

葉太你丈夫係上面應該好多二奶

佢都就快見到啦 死老坑同佢老公重聚日子不遠矣

佢剋死咗老公好撚耐啦

佢好耐無出聲啦喎 佢去左邊？

係咪專登架

咁都講得出口？